[直播] - 真‧總決賽戰 - 香港全面戰爭超級聯賽2020

承上POSTs
香港全面戰爭超級聯賽2020 - 召集所有香港Total War玩家

[直播] - 香港全面戰爭超級聯賽2020 - 冠軍決賽戰

是咁的，上星期六嘅《香港全面戰爭超級聯賽2020：三國》冠軍決賽戰由敗者組冠軍打嬴勝者組冠軍，帶嚟戲劇性嘅視覺衝突！所以今晚將會分最終勝負！

2020年8月29日(今晚)10點正，最終決賽！
比賽直播連結在此

希望到時可以見到大家！
同時祝咁多位大佬武運昌隆！再見。
有用連結：
Steam Group Chat:
Discord:
Youtube:

PS: 多得咁多位大佬嘅支持，小弟已經成功從CA得到Total War嘅認證Youtube Channel，將來所有Total War系列嘅game我都會有early access，為香港人帶嚟更多全面戰爭嘅內容！請支持香港人嘅全面戰爭Youtube Channel！

推

幫手推